一人一句幫Costanza打氣的說話

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！

比泥妖屌完唔好沮喪

綠豆蛇好串

我們都是泥菩薩

來生不要做香港狗

加油豬呀cosb

比地盤佬插多啲就慣嫁喇

曼聯冇歐霸冇英超

Paruru

mayuyu is G